買過Apple Pro App 教育套裝入黎啦

想同朋友夾份買Pro App 教育套裝，但係唔知我買左裝左之後，朋友仲裝唔裝到，個code係咪只可以用一次架??

Pro App 教育套裝 ：

係，用得一次就完咖拉